林鄭政府包機接湖北狗，幾時包機去歐洲接香港人？

？

雜大大就話湖北冇曬事
你林鄭就當湖北係疫區
你係臭閪係乜撚野意思想先？唱反調呀？